買N3DS到底買邊部好?

其實我只係想玩pokemon紅寶石同Monster hunter,想問買邊部機最好
我見個個都話買new 3ds ll,依家新機個價位大約幾多?
其實唔一定要買最新個機

如果個價錢同以下個部差得多的話

請問係咪舊少少呢部都玩到個幾隻game?

乜都玩到，要升級做最新版本就得。
另外紅寶石依家要連線同人打的話，要升到去v1.4

部機升級去setting system upgrade 就得，
紅寶右就up完去eshop。

唔該哂你先
我上網見new 3ds ll 同nds ll 個價其實好似差得唔遠？

睇你玩唔玩破解. 依家最新版都可玩破解.

我諗我正版就okay

支持正版，幾廿歲人唔好玩老翻

如果你，淨係玩上面幾隻game之後就封塵，
買最舊果部就ok